開d負能量post/標題撚post/正式宣佈乜乜乜post 好心就咪撚開

要講乜直接講啦屌你老母
係唔係講野都唔撚識呀
個唔知好撚影響士氣呀垃圾

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！